有冇人可以幫袁國勇 勇勇改首 唔見棺材唔流眼淚？

可送葬的話 先會哭
叫國勇出聲 最信科學
偏偏對這地滿熱愛
唯有一一批判再收起 沒法捕捉

國貨城既弱？ 邊間教會？彌敦道定尖沙咀？

俾你發現返教會添

墳前沒有花 容我撥開官土 用眼淚種些吧
長埋葉劉嗎 何以未封一聲 就撇下我 回答吧

如何言語收回 猶如佯攻 政府不撤回
報紙可以 冒險一句台灣中國 在林太心處

全球人靠他抗殭屍 試問中央會奈佢咩何
林鄭棺首葬入狂咸也願意

幾好丫 推

棺木抬去 鏡中榨個淚水 林奠固執專橫讓國勇亦流淚
😞😞😞